【有片】真莖不怕球練 他用陰莖屌打乒乓

國外推特在這兩天瘋傳一段影片，一名金髮男子以全裸之姿，與友人一同打乒乓球。更令人吃驚的是，這名男子不用球拍，而是以生殖器代替球拍，「屌打」乒乓。

據英國《每日星報》報導，相信這段影片是在本周二晚間於推特上流傳開來，已經有超過19000名網友對該影片按讚了。對於該名男子的「能力」，獲得許多網友讚賞，網友「@ShaunK98」就說：「我從沒見過這麼厲害的。」網友「@_ladyloki」：「控制得真好，也太好笑。」（施旖婕／綜合外電報導）
片

其實唔難